希望大家唔好忘記今日有位死士離開

頭先啱啱喺廣源巴士站獻花
喊到仆街

我們會代你走

RIP

rip